我都係人，我都想被愛

我諗咗好耐，我應唔應該同你坦白，雖然我咁樣千字文真係好煩，但係我唔希望你用「好煩」去敷衍我，我真係想知道答案。

你發唔發覺依幾日，甚至追塑到五月尾我覺得你開始淡嗰陣時，我開始發多咗脾氣，成日突然之間粒聲唔出？我之所以咁樣其實都係因為同一件事困擾住我。

簡單概括嚟講，我介意，我妒忌你啲ex呀。點解你形容俾我知嘅，同我感受嘅係愈來愈兩回事呀？點解你可以識人一個禮拜就同人扑嘢，點解你台灣初夜可以同ex日扑夜扑，但係我只係想錫你攬你你就咁抗拒？點解你話你都係正常女人有性欲，但係對住我就冇呀？點解你可以成日係我面前講你同你啲ex以前點相處呀？我都係人，有血肉㗎，我都想俾人愛㗎，你究竟當我係乜？

冇錯呀，係我一開始講咗我信教，我唔會扑嘢，我唔介意你扑過嘢，但係唔代表你對我嘅態度可以咁冷淡呀，我真係好想你好似初初咁主動錫我攬我，我都想有被人愛嘅感覺㗎。搭電梯我成日攬住你，喺屋企我成日想錫你，呢啲嘢你以前全部都會同我做㗎，而家呢？而家係你叫我唔好掂你攬你錫你呀。

其實你生日嗰日真係好過份，先唔講點解你可以中途買嘢送比其他男仔，仲要即日搵佢。其實你嗰日帶我去酒店我真係好期待，好期待會有進一步，同時亦都好掙扎，唔知點停點拒絕你，但係講咗啲咩呀？你記唔記得呀？

啱啱開始拍拖嗰陣，我同你講過，以前我成日俾人溝，我以前剩係鍾意人哋鍾意我，所以熱情過後，對方做乜我都覺得煩，所以我好驚我會變，但係原來變嗰個係你，因為你鍾意我鍾意你咋。

我真係好辛苦，我盡咗力去吸引你注意，我想你知道，其實我想要嘅嘢真係好簡單，只係要攬一下或者錫一下就得，我又唔係要扑嘢，我唔明有乜嘢好煩？如果你真係覺得我想你主動啲係煩，咁你其實知道可以點做㗎，你差嗰個原因啫，我俾你囉！分手呀！

唔鐘意你就走啦 唔好晒時間

個問題係條女想扑嘢
但你唔想
所以佢咪費事又錫又攬囉

如果之前畀錫依家又唔畀，八成有第二個

一個女仔係你面前講自己同ex日扑夜扑
基本上佢都唔可能當你係男朋友
如果佢真係你女朋友
咁佢係完全無尊重過你、自己同你地呢段關係
什至好憎你
分手唔好再聯絡 鬧佢或者比反應都唔好
放過你同放生佢好嘛